港共係唔會救12人 戲都唔會做 諗點先會加劇圍共好過

一日支共唔滅亡 世界唔會好過
國際戰線係講緊互相利用
我地要做嘅係增加自身存在嘅成本

否則其他國家唔需要救你
一次過拉籠埋邊境地區 血棉以及南蒙問題

否則單靠香港嘅問題 係絕唔足以其他國家考慮救援

屋企人搵朱凱迪幫手
係似存心想手足死

老實講搵譚耀宗幫手可能仲有一線生機

當然條廢老幫唔幫係另一回事

其實已經判斷唔到做法
當然風險係好高 但已經做咗
我地更加要諗其他放法去放大所有議題

壹傳媒單野其實係超級核彈

香港政府政治審查金融市場都唔知邊個天才諗出黎，嫌香港個名唔夠差咩

不要太天真
你估拉果十幾個旦散真係最終目的咩

唔知你有冇炒開股？
你要舞高弄低一隻莊家股，你幾時見過本身大股東（講緊持股超過70%以上）會唔知情？？根本只係隻眼開，隻眼閉。

目的根本都係想打大佬，順便斷佢多一條財路。

自推

當初又話逃犯條例陽光司法
而家不攻自破啦
人都搵唔到呀！

人地係你香港巿民
而家仲未有逃犯條例
你都完全唔理香港人死活

俾你過左逃犯條例你仲唔主動拉人送中？

你又知人地無搵過民賤聯
都幾肯定佢地唔接得呢單case 啦

有12人質咁好用，梗係唔放啦
唉，香港年輕人真係命苦

我諗林鄭遲早又會借呢件事抽水話如果舊年通過逃犯修訂條例,就可以引渡12人返嚟,因為一國兩制底下,而家要尊重內地法制.